中華民族尚還有明事理人士

頻道中既一堆大陸人士非常支持我地今次既革命抗爭,佢地仲味比中共徹底洗腦, 其實大陸仲有好大一堆市民非常希望我地今次革命成功, 呢啲人先係我地真正既同胞, 只係佢地生活於大陸呢個垃圾地方無渠道無方法去發聲, 我地應該接納呢班人而不是打擊所有中華人都是腦殘, 我地需要成為是次反共既導火線, 將反共風氣帶比我地既同胞

我覺得大家應該定位今次既革命抗爭為反中共霸權反中國而不是整個中華民族
咁樣可以令到更加多人清醒甚至願意加入我地, 例如某啲人既父母佢地係厭惡共產黨而不是整個中華民族, 所以我地成日話反中會造成反效果

我地需要拉攏更多尚清醒既人士,而不是建立更多對立面

若大家仲有能力, 請幫幫手同埋宣傳出去, 香港未來人人有責除左畜牲, 無條件支持前線及被捕人士

只有集中港台之力先可以推翻中共

從來沒有中華民族
中華民族係中共政治綱領
要解放西藏新疆人必須反中華民族